聖誕節真係一個好煩嘅節日

成日都要做門面野
寫聖誕卡呀 買聖誕禮物呀
真係好撚煩
好耐冇見嘅朋友又扮熟話要約出黎
親戚又會話想見下面
仲要去Xmas party交換濕鳩禮物
好喇 終於留到幾日時間比條仔
又諗唔到買咩比佢好
雖然大家都講過聖誕只要陪下對方就ok
但又驚佢會唔開心
會覺得我成日無surprise比佢
其實我一直都想買下禮物送比佢
但又怕佢唔鍾意份禮物
或者比到壓力佢要買翻比我

呢排真係諗到好辛苦
一到聖誕就覺得好煩
係咪得我一個咁奇怪
究竟我應該點做